「報復性罷免」失敗，韓粉又要崩潰了嗎？

不同意罷免票65258票，同意罷免票55394票。罷捷行動確定失敗，黃捷確定保住市議員位置。

高雄市鳳山區議員黃捷罷免案今（6日）天投票，全區開設共228個投開票所，罷免黃捷須超過7萬2,892人投下「同意罷免」票，且票數要多於「不同意罷免」票數，罷免案才成立。

少數派縮翻入老母個閪啦

啲反對派兩個條件都達唔到真係收皮好過

韓粉總動員先得5萬人

睇返黃捷自己個live

淨係抗疫成功已經屌打全世界

黃捷咁靚女
宅男票都唔少

連25%都冇 韓粉

明明係輸緊，都仲要鳩噏柒

天地有正氣

國民黨做呢d小動作食屎啦

其實如果罷免成功都幾傷士氣
不過最終都保住

看罷捷總部 一群失落的老人

同意都4萬

即係同香港果2-3成垃圾藍絲一樣

中天仲有營運？

轉咗去youtube

台灣都好唔安全 同意成5萬票 差少少就成功

其實好危。
咁多奶共派

5萬對6萬其他差好小
同選總統個陣一樣
咁多廢老奶共

花咁多功夫同錢搞浸透
唔係白費

其實鳳山係藍區
Total 8席
KMT佔4席 民進黨3席 加埋黃捷
呢次罷免失敗都算好彩

2018 高雄市第九選舉區（鳳山區） 當選人
號次 候選人 性別 政黨 得票數 得票率
2 李雅靜 女 中國國民黨 中國國民黨 23,983 11.72%
3 林智鴻 男 民主進步黨 民主進步黨 22,298 10.90%
5 黃捷 女 時代力量 18,420 9.00%
8 陳慧文 女 民主進步黨 民主進步黨 17,807 8.70%
9 張漢忠 男 民主進步黨 民主進步黨 13,022 6.36%
11 鄭安秝 女 中國國民黨 中國國民黨 19,085 9.33%
12 劉德林 男 中國國民黨 中國國民黨 19,798 9.68%
15 鍾易仲 男 中國國民黨 中國國民黨 30,069 14.70%

Source ：WIKI

呢次民進黨幫埋手先贏少少，睇到KMT班人其實仲有好多人支持

2019年5月3日，時任高雄市長的韓國瑜到議會進行專案報告，黃捷質詢「自經區實質內容？」韓國瑜不斷跳針回答「就是高雄要發大財啊！」黃捷當場翻白眼，畫面被網友截圖在網路上瘋傳，黃捷被封為「白眼女神」。

本來人哋地方嘅罷免案我都冇咩感覺
但係見到罷黃捷班人寫「港暴」
就知佢地係支共班仆街陷家剷
支共搞嘅一切小動作一定要全部反對

兩個門檻全炒真係柒咗啲
但都證明咗王浩宇到底有幾犯眾憎

藍區都罷輸

// 罷免黃捷投票揭曉！不同意6萬5,391票一路領先5萬5,261同意票，黃捷保住議員大位。學者分析罷捷失敗三大原因：第一：黃捷問政有表現，個人形象不錯，第二、反觀罷捷團體罷免理由缺乏說服力，竟將香港反送中運動講成「港暴」、「最經典的作秀方式就是翻白眼」、弔唁之時「未見其哀容，有失禮節」，第三，罷免方將「罷黃捷」與「反萊豬、教訓蔡英文」連結，形成藍綠基本盤對決，也對罷免不利。//

支持留任>支持罷免>當選票數

咁都打到飛機？

藍絲廢老唔打飛機唔舒服

足捷！

可憐哪

黃捷真係多謝你宣傳佢

個鼻扁撚到
咁就女神

可憐哪

連輸2鑊。

台灣國安法
第 2-1 條

人民不得為外國、大陸地區、香港、澳門、境外敵對勢力或其派遣之人為
下列行為：
一、發起、資助、主持、操縱、指揮或發展組織。
二、洩漏、交付或傳遞關於公務上應秘密之文書、圖畫、影像、消息、物
品或電磁紀錄。
三、刺探或收集關於公務上應秘密之文書、圖畫、影像、消息、物品或電
磁紀錄。

台灣政府一日無定義香港示威者做敵對勢力，根本無可能用呢條國安法做罷免理據

一半一半 搖擺區

自我感覺太良好
比綠營搵到機會call票

差成兩萬wor

其實一半一半

腦大好過波大

一萬都唔夠喔

Kmt 自爆係日常

冇撚有錯支那講既野做相反方向就岩晒